[I/A] LAST IDEA ラストイデア (148) 乜春都賣唔撚到石

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既垃圾驚

官方網站 :
官方Twitter :
YouTube :

【攻略網】

裝備檢索網 :
裝備技能模擬器 :

【開催中活動】

【開催予定+時間表】

【遊戲簡介】
打直GAME
賣石GAME
得連登仔玩既GAME
歐洲人曬命GAME
非洲人唔撚應該玩既GAME

【連登宗旨】
① 有白字的裝唔會用,點撚樣用?
② 用白字裝備的人會生粒粒,生耶蔡花,生芒果
③ 自私刷既撚樣食屎啦
④ 各位盡快升隻槍錶,龍?不了

仲打唔打

lm 空肚食晚餐

夜d

切勿空腹吃香蕉

又係SOLO海岸時間

獨角獸

主角機都有SSR 點諗都好似抽中主角機合理少少

又有錢課vip

可以開了

黑2-2

有無得AN撞刷完首抽 個AC繼落IOS
有既就返去刷

留

應該得 用引繼

場呢

-1

著返勇甲先
光3装入窄窄地

放綠石 $80=10000

黑龍好難玩

光3玩亂晒手勢

你地用一個月前嘅build打仲穩

黑龍-2

壞撚左

放8萬綠石
75:10000
全收560

以為你weak?

黃色係街場?

我見冇人求其執件

咩料

14000好抵、快入札

出血build可以點玩法?
已有出貫片手同甲
有無巴打玩緊？

光3 anyone

光3 -2

光3 -1靈

wait me 2min

屌一開波就彈撚左.....

我bid緊 係咪你架

要我買把用唔到嘅武器
10000石都唔制

come

入?

放20萬綠石
90:10000

付巴有位?

你自己開一場都得
我可以打九場

係咪開多團

我都係等團
開吧

黑龍/光3？

禾得冰法build

開左

id 647787058
加我fd 做日任

打直部招生

6000收
11500放

6000反頭

其實係6002
無人bid
之後我放即決比人秒咗
早知放貴多少少

有冇場有位

咁就打到變十五萬槍

光3-1

部長你隻槍單唔單刷到龍1?

放綠石1:100 多有折

咁睇少部長

SE你個野壞左

Asshole game

唔得
btw 好似都係攻鏈勁d...,但唔知關唔關其他裝轉左事....

問下舊野，啱啱記起未換弓裝，有21弓幣，剩係夠換頭身手腳其中2件(有條褲)，咁應該可以換咩好？

黑2-1

槍都清唔到怪 好難單刷wor btw 弓點打先拎到認2 S?

已賣

部長？

開左波

單刷到

放綠石
75:10000

個幾件t原來無人bid

求打直之神眷顧

光3-3

班友去哂隔離

回家了

最後賣左幾多？

得個4萬幾

點砌?

光3

仲話買把中上槍
買左粒粒槍未

biding la

唔用斧唔用雙

槍盾靈?

打撚左十幾次都淨係打到物耐 仲打唔打好

+18點用

睇你玩咩
不過物耐應該除左法師以外都好需要
雙黑龍戒加魔耐好多
係我就唔洗

直接買一條
下面啲技又要打 個屬性又咁白 點用

11萬稅前石
10000石=$80

BID緊邊把，我好疊水

750?

斬擊離唔開劍鞋
750

買左啦.等收貨

加入3連團隊

光3any

4場後有位

你用3連槍黑龍戒點解DPS咁低
配錯點?

我想唔知點解..求指教..

都話

唔用盾唔用靈

屌唔覆tg

低級ta 用龍鞋

我都唔知係咪咁最好,只供參考

自己用緊把+20全耐不過係劍+2

入場

10.2%刺突貫

小圈子

槍弓鬥?

10.7至啱

試試下又好似唔係,好迷

已經打咗幾次..

我冇點爆最低嗰個

冇場

雷巴打咪一樣得12.X
應該唔會咁低

等左你好耐 幾秒前go左

光3呀

拎走個攻職 擺翻個防職
btw槍打黑1都幾慢 應該慢過龍半分鐘

汁緊套野睇唔到

屌你老母

開左7場姐 好快完

要試槍

唔知點用 貫通少成倍

我唔知道10.2係邊個，只係講錯左個number

笑撚死
個pv 4百萬views
se好撚肉酸
唔刷view應該得1 2萬

生緊粒粒菜花
23號就打佢老母直

SE 都要買views

咁打龍2 同光3會唔會死?

岩岩拎最後一條褲去打 而家單車變摩托
17.2啦

龍2會go die
除非係gm隻槍

之前咩10000人轉twitter送石果次
最後得3000個

要login 不了

10.2>10.1>10.0

>9.9

打到變左38001

入

我打咗過50次啦

換左把槍醒神哂

但仲用緊睹介

點解always -2

但你又訓

去晒自私刷冇人入

仲有位?

粗用裝
垃圾頭手腳

粗用都咁高dps 點跟

想入
但唔識玩

係 唔記得黑龍點打

coming

渣支槍入去
比大骨怒屌

2震

sk 係邊個

點解會死

打一下橙左

-1 求靈

我

咁多4acc

2ac咋

打唔打多8場

go

出發左

又彈驚 等等

等付巴下場-2先

有無人可以送光3 S級比我
我打左好耐都A

付巴咁耐無震 應該係依round震

弓拎黑2 s其實好易
小關箭雨掃掃掃>大概5m dps入王關>王關用技keep住車走堆小怪同埋放箭雨>搵班大大力既隊友喺你跌穿3m dps之前拿拿林秒左佢就得

dps慘被e巴大力屌打

跟唔到

會唔會有巴打很想俾E巴吉

話左

94萬攻 5萬耐
點跟

咩錶入得

正皮topic
被se迫害

唔係weak?

只要唔死, 死靈都入得

咩都得 反正我地3人都過到

太早

想入黎玩下 唔見有場

就完

出緊嚟, call定先

有圖有真相

我就全白龍1甲

屌你 我一走就震
仲要甲手

早知玩龍 槍入去訓

咁多場唔震 代表就震 你唔去weak 隻手可能係你

有s

用左9張卷
2件黑龍1裝

光大劍勁到仆街
你哋快啲bid返把先唔好講笑
我用光大劍打光3 dps 接近5百萬dps
快過用槍
呢把即決先6萬抵買到癲！
賣家條傻鳩真係有眼不識泰山

你話你秒左光3都得

真係一講完就賣咗
邊位巴打咁識貨

條劍腰好似好平有啲想買
想跟付費玩雷咒靈auto黑龍2
好撚吸引諗起雷咒靈係攻擊型工具人就扯哂旗
輕輕鬆鬆4百萬dps
呢條腰仲要fit到癲咁撚勁都咁平

我條全耐5萬

呢條咪全耐

咁貴點買

全倍全耐劍極意滿 抵！

唔識震

果然彈game 早幾場已經lag lag地 頭先又唔記得re game
付巴你機會黎啦

用券震左

唔震點weak

係依round架啦

點解無人吹奏雷腰
全屬+全能+回避+ss雷腰屌打一切腰了

又中

想打

比我weak啦

同我打1 round 啦

開10連光3比你啦好嗎

頭先一直-1又唔join

想試下用槍打黑龍 難得有弓之女王

以為FULL

槍唔死 打得超快

有弓應該唔會死

付巴係咁出龍2裝 問你係咪打

今日咩事震親都龍2野

打！

因為我做左祭品

所以明點解付費唔刷光3轉刷龍2啦
打光3搏光大劍同光貫鏈
但係光貫鏈尤如妖刀同防鍊一樣難跌到仆街
光大劍個價跌到谷底(放心仲會再跌)
打龍2搏兩隻武器同光手(龍戒同光劍都ok)
乜部位全白都有人買(甚至秒殺)
身/鞋有色上萬，多色上兩萬
武器/光手無色萬五/有色兩萬五/多色三萬五
褲最垃圾，見到d能力都反胃，但有全能至少都上萬到兩萬
因為刷龍2門鑑高，所以d裝ge價都幾ok

兩邊都刷, 得閒手動黑龍2唔得閒AUTO光3

要整返套防裝先得。。。
黃斬勇甲打直好似好浪費。。。。。。
無錢買多件全能勇甲了。。。

但我地昨日先一齊插完龍2裝 咁快打面
不過個個付巴咩 兩震4件龍2裝

d裝廢 不等於 d裝唔賣得石
光劍(龍1嗰把)係呢隻game最勁嘅武器
咪一樣淪落到5000

買新果個盾咪得

唔記得左有盾呢樣嘢

槍用盾戒唔會死
但係會瘋狂轉target

暫時槍打龍2咪有用

真係唔夠BUILD用
升LV 好晒水好痛苦

個個凌晨先刷野...cls

就黎第3隻85

大家推得咁快...
Se就不斷更新
新手點跟

夠70LV 我當1隻，3隻完全唔夠用
起碼 5隻
用成百支水先升到一隻出嚟 升LV 過程打垃圾關冇肉食（海岸一堆 759⋯⋯）
地獄。。。

70開始打龍1咪自給自足

就係話 70前係地獄

70前訓，70後自給自足

嘲諷戒
物理+全耐+SS比盾靈用好似幾好
但係點解係全白

打左條可以打全屬既褲

全能力先o岩

駁唔到

槍idea之後自閉升咗兩隻上70

又係時候扮工光3

升唔係問題

問題係冇70LV前既裝

你點解決呢個問題?

特登買D 低LV裝比新角?

呢條19褲全紅都係750

-3

2min

有劍褲同龍褲
呢條冇人屌

就算冇劍褲都用38001

呢條ON9野冇爆冇速乜9都冇

垃圾到震

GM啊我個ACCOUNT出左少少問題
點解屌你老母由80到85都唔見個肛力盾
我個野壞左啊

開工第一震

花式曬三連槍

不過我都有震過我唔怪你

尋日地城出左個
打擊
紅攻速
放8000即決
都唔屌

正路啊
無SS既盾不如唔好用

原來係咁樣先賣到裝

@E唔識串
你朋友又來料啊

有巴打話三波劍好過三波手
但係用邊隻手揸
唔要主武定唔要光劍

部長見我個把都係4萬頭收工
已知大概水位

而家仲邊有10萬呢隻故仔

張學友.jpg佢啦

合啲四星，然後打3星-5星無法者同新雷關一星，去到50up好似可以打到六星無法者，60up就打基地六星直到70

睇巴哈個裝備交易POST
笑撚左

請開價

仲要係HK人

全程轉轉?

留左言比佢啦

4X夠硬可以打山賊館
有女主幫手清得好快

用雷法，又快又易升

我就真係唔SOLO了
2個人FULLAUTO都係2分幾一場

750

用咩build

點解我光劍由攻速轉左做減CD 總攻擊力會扣2萬???

你原本1秒斬下

變左2秒先斬1下

輸出係咪低左....?

山賊館想輕鬆掛可以冰盾靈
事後都係一粒轉生玉
女主條光柱勁到SL都秒到

原來佢會咁計
屌那星, 早知唔打直

有冇人可以答下我

唔打直隻GAME仲有咩玩

由29萬扣到27萬 感覺好差

打直同買賣係隻驚嘅靈魂

Good morning

單手嗰把光劍隨時都打到把出嚟啦

平A最少要幾多攻速先叫合格?

我依家先100%左右

help

吊,又袋3萬石

我得個ON9盾

總攻防VALUE打飛機用

我打左成星期先出第4把

我最鍾意打飛機

咁你學晒D ACTIVE SKILL
全部裝晒上身

即時999999攻

得29萬可以點打飛機

公廁裝冇咩好揼春

有波無波都係女
要打就有得出

依度堆畜牲龍連打飛機既機會都無

你地姐
我依D唔係一開始就玩 有光劍都好開心啦

5000綠一把俾你講到好難先有咁

5000都唔想比

邊有標準架
越高越好啦

珍
SOLO到 黑龍2光3
協力打到400萬DPS
理得你0%定係1000%攻速

之前我預言
全民反頭真係中咗
原來尋日放到11500已經好好彩

我未有呀屌
反頭咩KEY WORD?

ふぇい

feito <

thx

哦, 原來你依個圖係女用既
唔怪得成日見到2張圖唔撚同
以為係2樣野

大大聲向世界宣佈自己係GAY

ali自私刷緊？

好似好穩
完全冇MON

男人屎忽好硬好正

我見你地都刷到 咁咪自己刷
應該差唔多時間

好彩一場都冇刷到

光3 咩職先單刷到?

穩呀
唔知我轉返火斧會唔會清骨清快d

活動期間好好賺喎

1轉1吉 刷緊
著返75耐裝好安定

斬+有色個D咪賣到幾萬

其他好垃圾個D長期放1萬都冇人吊
但D仆街又唔撚放5000

想買黎打直

你歐洲人
個個頭都上晒色點跟

男角…

拍賣有人爭既話,條友一定係連登仔定律

架仔番工 唔似我地咁鍾意扮工架

八萬五cls

9萬幾了

好多架仔返SHIFT 的

架仔 : 吊啦星,收工,BID下野先

件裝勁到仆街含家產 快D搶 15萬以下都算執到平貨 DPS下下都幾百萬

9萬...我唔夠錢bid

原來海岸基地先係呢隻game最好揾嘅地方

ALLIN啦 15萬都OK

9000石都冇

呢D野得JK同付費先玩得起

扮工中 冇得收綠石

阿里人 <-你的24小時ATM

放綠石1:100 多有折

快收搶盾

放石 80@10000
得3萬幾

最鍾意撚D收石仔, 再推下個價先

80lv > 85lv

一把槍同盾都冇
路過

算了

平到仆街WO個盾 9萬幾咋WO

咪係囉極難有 仲有數值靚到咁

有人打到光果條回腰未

所有既迷底已解開
原來個盾係你既!!!

打手

今回の初心者応援イベント獲得経験値効率を整理してみた。

10萬啦WO 15萬以下都叫汁到平貨啦

剛力同SS 都頂咁濟 物功又黃 咩職都用得

運氣問題姐
呢度都有好多人出過槍同盾
拍賣所都有大把

冇打了
刷佢個期完全0收入
ON99

打返龍1都叫有D油水

運氣問題
打龍1出全20橙斬橙勇盾又十幾廿萬

粒粒勇甲
冇勇甲既人可以考慮下

當打黑龍介
反正自己想要

美品 可惜無石

14
著左真係生芒果

10萬剛力盾

其實個盾點玩

龍鬥靈
槍弓鬥
我估係咁掛

好似潘森咁

槍盾OR妖刀盾

扮慘咁賣綠咩心態
我會記住你光劍都揼春

冰鬥槍神職
YouTube有個輕鬆solo光3

條血危到 有D小怪關差D收皮 SL光法目測頂唔住

槍2盾?

有咩特色?

應該想問
放棄斧 > 用盾
有咩優勢

槍鬥加 弓／冰

SL光法死亡率咁高
全推魔防都有機會死

感覺會比光炮蒸發
BTW 又係公主

轉轉轉親生仔又贏

甩尾超時龍契仔

巴打係咪group入面?

唔係 四開gc刷

個公主係咪附費gm d fd
又係咁多build

彈左

付費24小時好似唔駛訓覺咁

第二隻角85了
立貼新活動前唔爆水

next weak new event

可能同集會所改修一樣 走數呢

有D咩可以改

50人變100人
之後再一推唔出聲既入黎

完

可能整個集會所LEVEL / 技
可以加入無限個集會所
但係一人只可以SET一個MAIN 集會所享有佢既BUFF

屌 不如我去SE做啦

不如出多d好似龍2咁嘅難度嘅關

如你所願 黑龍3 華麗登場

100日後啦

龍3出場

唔知邊個巴打 : 吊你老母玩左幾個月仲係黑龍

海岸同無法6應該出得難D, 掉率要冇咁閪

出難關先有石賺

公廁場D掉率真係ON撚9

做咩連死兩場

重點海岸一到五星都係冇諗用既垃圾裝

都贏唔到 點有石?

冇MON
幾十場死2算係咁

完埸轉火玩玩

所以真係白打
一D石既收入都冇

除左呢把

サウザンドウィンド < = 全紅 = 750

邊到有扮慘?

收到風會出龍住6先

難啲嘅關真係會易震啲咩

唔會, 其實最緊要都係出難D, 咁先唔洗比班廢裝單刷仔做爛市

龍2呢d關先有玩game既feel

光3未夠揪

lunch先
轉頭繼續

好係光清快d

我見你好多時轉埋D 邊位

之後

我便被圍死了

無全能點用

冇全能只係一條地布

冇全能仲衰過38001

唯有繼續用佢啦咁。。

無全能同性無能一樣

其實唔打算玩光法 應該等佢buff左先放裝定依家放好

到佢BUFF光法呢關已經冇難度, 實比單刷仔頂爛市

賣綠石 1萬 80
tg :noideanow

收綠石 1萬 60
tg :elysion

calling 殘巴
光3

tgt?

what is tgt

together

打住等佢

小圈子可恥

開

連黑1都未刷到表丕

crisis大佬最近有D燥

我好多光骨裝
全部5000比你

身上5000綠都無

尋日拉咗把5000光杖 394骨攻得番2000石

乜9大佬
掹車邊痴場打

冇靈

阿里唔係靈咩

有轉到?

一入場冇靈
死2件

RE左

有, 唔記得左你地都係吉

有咩關係
1靈3吉GO

同殘兵口筆打開佢地都係靈 咁我就兩隻吉

我準備將隻畜生轉靈了

cls

收100萬石

55

tg lplleu513

明買明賣

一D都唔痴撚線

hi

full?

阿里讓1位定你自己GC 2?

有冇人要

你自己都唔想用啦

有人想要嘅話我平放

你地打啦 岩岩忙緊

防鏈值咁貴咩..

N年前係

N年前
防腰 防鏈係人權裝備

無SS 已經FAIL, 5000睇下有無人要算啦

2隻2百萬槍
唔使2分鐘一場

點跟 嫌棄我了

唔見晒人

BID緊野
等10MIN再開

而家將D斬裝打撚晒直到刺裝

10004 bid返嚟

入黎打住等?

打直料定BASE?

得返3MIN

打光3洗唔洗點咁多力, 分D去技度啦
不過你真係好震得

等埋你先

收石 75=10000

收4皮

開左
打得

邊到好震 咁岩震一場咋

光3 -3

想問點先會去到延長上限

延10次

已經開始想收綠石

4萬咋

等收PM 啦

40001？

岩岩4萬即決冇人買我就買左了

死靈算唔算靈

SoftBank

屌上限畀人1秒搞掂
邊個撚屌買左快D出黎畀我屌柒你

仲未有心水MP吸黑龍介

SS不了

一定又係連登仔

雖然我完全唔知你買乜9

我估世界第一係買槍

三連槍囉
仆街搵唔切人幫手BID走佢

拍賣系統真係好ON9
MON左件野24個鐘,一個上限輸撚左

你唔係全紅都睇唔上眼

呢D神搶冇咩人幫到你BID

哦,你做左上限個個

打直左唔知幾多條

G持

做咩唔上黎吹雞

IKYF
我都係自己打出黎

今朝見到 4萬SS肛力戒都想即刻收石
好彩忍左手
如果唔係真係開始一條不歸路

望住得返3分鐘
上黎搵人幫又唔知有冇人幫/幫得切

我日日都MON 集會睇下邊個用緊,睇下邊個撚頭1秒我,杯9佢
BID唔到發爛渣呀!!

咩能力
把野

打直真係好on9
本身個賭頭4.9爆率 想打做爆傷 白都ok
點知打左10個都冇
最後7.5ss收貨
咁就打左5萬走

你係po講咪得
我會幫你bid走佢

LAST IDEA就是打直

下次上黎講啦 見到實幫

屌,心諗吹唔切雞,屌
真係好9嬲,條友我加幾多佢點都跟我1蚊
上限搞撚輸我

d錢打走曬了 想收綠

放綠 100=10000

MON 集會睇下邊個用緊 > 阿X人

呢度d人秒回 3分鐘肯定有人

張學友.JPG

督灰狗

哦呢把
我都想買 太貴了放棄jor

屌10% 唔值啦

咁樣衰都60000

我好撚多12K買返黎既打直槍同打直石
乜撚都打到

其實慢慢跌緊價
我見街市3頁貨
但全部都冇人買 得5000起bid果d有人bid

呢把我都有睇
抵玩

刺倍同三連接近最低值
打直去理想值易好多

世界第一真係好多打直石

下把會更好

YOU DESERVE BETTER CHING

條友收左貨了,MON住集會所先
方丈份人好撚小氣

ok 即刻換番把藍槍先

呢件唔樣衰
打直呢D先最好

如果刺倍係同三連係中位數唔上唔落
仲尷尬

那有爆率槍
兩個ac都用mp吸槍

btw有冇新踢人list
幫你地清算下 黎緊集會所大改
唔知係公會戰定係點呢

咁可能係我買平咗
我嗰把lv+3 20% 黃爆傷攻速突倍 184物傷
即購68000

吊你
咪又係個D

1.JK

不要再說了
又要等靚嘢出現,跟住又要等24個鐘,然後又要同D撚樣BID

又要等靚嘢出現,跟住又要等24個鐘,然後又要同D撚樣1蚊1蚊BID

之前咪踢左 有冇新啊

踢撚晒D有三連槍既人佢
屌 嬲

agger

求入集會所
最多放個屎忽出黎比你地摸

叫我?

10連緊睇唔到

等你出新list

招新血・清毒瘤
九月齊齊三頭狗

50個位太少

呢個CM得3萬VIEWS

總力戰個垃圾片有500萬

屌你又作得幾好
其實係度接龍整個NAME LIST
再睇下剩低個D 有無出過聲/打過咪得

我一直都g持 又可以推po

你係踢至好
而家點名!

仲高過FF7 RE
不得了

依家開始點人數
唔好引用 會太長睇唔返上面
1.Jk
2.Ck
3.stanley(人太多會踢
4.

姏碧之月
我愛大波妹
Bbq
Tyughj
Rav333
PANG
MA09
INNESS
絶望の九円
光復香港時代革命
Kris.w
Will
Panda
Ishihara
Blessing
狂太
時代革命kin
過客
25
光復香港時代革命 (2)

踢啦
有咩不滿PM JK

其實你係咪有本小器簿MARK上線時間?

呢幾個有同佢打過

只係我冇見過係GROUP / 呢到
出聲既人

有錯既請搵JK

咁依家新血入得未?

有意既請搵JK

又射波落我度

之後又1個都唔踢

之後幾日後又問人有冇最新踢LIST

比完之後又係1個都唔踢

2046

次次我都有踢

集會所咩KEY WORD?

又20% popup 搞到cut 左
iphone真係on撚79

冇電個NOTICE係咪冇得CUT?

一陣跳車 等等

係

唔好踢我

Btw今朝搶槍其中一係我

天天在線.係太廢.

其中一個係你定係直頭你BID左先

佢仆街了
得罪世界遠程第一

1蚊嗰個係我

即係最後贏係咪你先?

有花生

認住佢

等睇

唔係啦
60000邊比得起
我諗住45000
點知無啦啦殺個48000
最後refresh係60000

Ching心水ching : 想以後條路好行,一陣5000即決放返把野上去,我當冇事發生

一轉人即震

以為有花生食

今日9點打到而家收工

震左2隻乜春ヘブン介 ONLY

水都蝕撚埋

佢地TG拆緊啦
冇晒聲氣

開ser第一個月有玩跟住棄左
而家玩返有咩要注意? 仲係轉轉轉最勁?
舊裝已經全無用?

勁到仆街 飛天又無敵
又傷到人 落地又回到血
仲要光ENCHANT
勁到仆街

仲有13000綠石

拆左十幾隻啦

邊有4800045K>51K>54K>60K
留返個驚名跟進下先~

我最尾個bid係41500

你po圖睇下
轉自私刷黎講都算最勁
但連機唔係

post埋張收據出黎先

見係你,15000 兩隻放比你

CAP入札記錄便知誰是鬼

你係咪第二把

咁樣？ 定要睇咩裝

有3連斧
轉做畜生去刷無法啦

趁而家EXP UP

點轉畜生刷無法
第幾章 咩叫畜生？新職黎？

原來有得咁睇

80lv仲刷無法
轉玩龍就agger
主用3連斧
收把光劍做副手
睇下夠唔夠打黑龍
夠就刷黑龍戒 光手
遲下打idea活動換返劍鞋劍褲

仆街,2震1500
收工
夜D打

無可能架!!!!!
隻GAME得連登仔玩
到底係邊個
冇仇報,我要錫爆佢春袋

我法國依隻驚好多人都玩到有中度強迫症

唔係好識日文睇唔明點先開到個職

冇野了 sor

其實我只係想跟進下佢打直過程
想睇下佢個三連擊係咪10>10>10>10>10

架仔推薦人用龍雙靈都唔推龍雙斧

今朝仲有另一把
Ching有冇bid

冇,由琴日賣家一放上去開始一直都MON住畀人搶左果把

你估個個人係suis咩

有冇人打黑2/光3
琴晚用37K買左3把三連,一心諗住BID完即刻打直
結果而家呆左望住拍賣所成日冇打過野

光3有位 但仲有5/6場

而家槍build可以參考邊個大佬

All職 參考付費gm

頭先講41xxx係呢把
諗住45000轟落去
最後10秒變58000
完場係60000幾

佢玩槍靈

槍雙斧冇野好參考啦 人人都咁樣玩

仆街 無三連槍

入得

有預感9月出死靈idea 裝屌打所有職

MK仔你招推怪箭呢

粗用緊、比較平民

呢個爆傷
係我冰法嘅兩倍

冰法係高爆率

隻黑龍介賣左8萬
賺左2萬

窮撚冇錢買出血鞋
否則400 爆

平放石ok?

今日冇po過tg反而有幾個人搵我買

自私刷+自私放

我介紹左你比好多人

本身隻9.7%SS黑龍介諗住比隻槍
同你刷黑2可以死少d
而家賣左又要係咁死了

JAGA

成日見到其他冰法有250%以上暴傷
如果我將群青手個減速同埋冰杖個減cd換爆傷
我都應該有250%爆傷

唔啦減CD,好難洗
不過唔該晒
有橙爆率+其他至少2黃橙叫我

點跟

200攻速....

E巴專玩全攻型近戰

原來仲有人買

好難砌裝

買完石就易砌

仲忍到手

今日體驗到有石都冇撚用

差條highway star
同一對爆傷黑龍戒

收左甩神器

4星腰=highway star

都係

呢把抵wo

自私刷住先, 有人就應下我

歸家了

我都覺得抵,買左,但我想要爆率而家唔知點咁
因為仲係未試到二連定攻鏈+攻腰定4星腰又要顧埋耐性
學巴打話齋我真係有強迫症世紀大煩膠

多謝我未
我想買把平既全白玩咋

光-3

4星腰個假名係咩?
谷攻速必要?

買左條4星腰10k 板面攻去到80萬
有無機會平A 999999

感謝大佬
請受彼方丈一拜

好抵咩
16三連唔上唔落 又要洗隨機屬

10.2 都咁勁 點跟

其實還可以啦
三連預咗洗
random 屬我都未知用hp 定爆率
我諗就算放返出去都係蝕少少啫

三連唔滿會爛手

琴晚12>20

搶夠未啊

有冇光3陪我試裝
開5場

你開

咁我開

bid緊嘢

你兩條友

訓地=0輸出

同E巴孖鋪

oh yeah

白刺點用?

10.2 都係咁用

転転不給力

做法不完美，但可接受，要改善。

係咁震咩事
好似係我開場震既時段

嘩屌又震 3場兩震

你中外掛??

唔知做乜9

三連搶黎講你dps有d低
我藍槍都同你差唔多

唔係,我試緊野
我條二連係迴
武器係吸....
我睇下同攻鏈差幾遠咁解,再估下兩件都轉返爆率會唔會勁過用攻鏈姐

雖然咁試好似有D怪

屌你任轉架

咩任轉?
我冇爆率二連同武器未洗爆率

同埋你頭先震咩?

做左水魚好後悔

頭手鞋杖
最唔值錢既4件dllm

笑死

BTW好似都係二連勁D...咁計法

打埋呢場JOIN OK?
我同間傻鳩

搞到而家把武器個RANDOM位好尷尬TIM
仆街
賣定打直

打直石唔係打貴價野?

1萬頭1把算唔算貴野

話左你啦

咁你話點算呀而家

聽日搵皮膚科睇下啦

我覺得大約賣得5萬 75折後好蝕
打直啦

睇下邊個笑到最後

收左隻粒粒8%三連8%ss黑龍介
3萬 晏d可以再戰龍2

生蛇未

黃色唔洗生粒粒啦下話
total4把+3粒石

玩哂

冇反頭?

好想要你分身條二連鏈
請問你老婆賣唔賣?

不要想太多

自己打直?
想買條差不多既,7萬夠唔夠?

部長你愈玩愈癲

兵器榜第一名

自閉咗成日終於出啦

rich

有冇建議？

弓褲》甲》手》頭=腳

摘去鮮花 然後種出大廈

但其實呢排買咁多野我都冇點課過金,淨係課左個50%經
上個星期話買vip....到而家都未買
日日都抱柊巴大腿打海岸....
不過而家就真係0水左

出左幾多支?

around30水 得1
唔係升lv真係咪撚打

放石10萬 10000:90

10.1

10.0

你見我 今日同你打都就住就住

se真係好撚衰

14 屌

any光3？
btw 我開會好撚震得

打1rd

開咗

整埋隻槍我就可以3個ac自high光3

自私刷唔震

平時自c刷震到仆街海岸都跌咗3個盾

GM

本來儲咗十幾萬石 自從過晚幫你地震咗2把大劍之後就用哂黎買裝自私玩

放10萬石 90:1萬 全收850
有意

請問 鬥氣 果招 反骨心 係點解？

近距離攻擊被反彈後，爆擊傷害提升

岩岩上TWITTER睇到 40S一條黑龍2

......

d大骨一出就死哂

斧槍鬥渣盾

搵隻攻速黑龍介都咁難 有無人可以俾假名我

のぞ

感謝建議

勁既盾好貴
用鬥唔洗理物耐
又加攻 同爆傷
反骨心同槍招block又咁夾

有冇人有打直用黑龍戒放?

放畀me?

錢$

11k oj?

ok

幾時放?

now you ready?

yes

我都有隻 不過三連10%

蝕畀我好過啦

原本幾多

122
嬲
有冇人再放多隻畀我,唔想用石

有冇人知 點樣容易D冰住D怪

部長升唔升低LV角
互帶10場直到永遠

CANT JOIN?

屌 打錯 CAN JOIN?

得返1支水

我同你升一人帶10場

好

開左海岸

練得一身絕頂武功
冇水

乞幫冇錢買水

有係光3

海岸基地真係好難震
連震垃圾既機會都冇

屌你趁我唔係度講我壞話

帶咗佢咁耐都未帶返我 無啲良心

晨早bid戒 係精神嘅

打直洗哂D綠石又要再儲

我得番2萬...

賣4萬石 300hkd

你日文好D,果3個係咩?

1.2發現未被見過既裝

3.大黑鳩先囉到 女角無份

我發現朝早打幾好運
20場岀左6件5星

仆街啦 琴晚竟然你地無深夜團
隻驚要執啦

d人gc刷姐

召喚扮工光3團

又話最好賺既

最好賺嘅前提要肯震先得
佢呢個場平均五十場先一震

開場

想放棄了 盾都未見過
再升個隻人都就80了

你個auto呢

幾時再有IDEA 活動?
等到J都長

冇玩幾日 依家有15水
儲到下個月idea應該有30 到時課vip姐係有150水

卡左 kill apps

仆你個街
維修完抽唔到機
只係抽到惡魔人個SUB

重刷啦無5,6隻ssr起手點玩落去

你都唔期望sr會有用啦下話

有啦
Z , 惡魔人, 翼霸 , V形電池

下
我d sr升緊上65lv
依家1隻75 其他平均50
但仲未開始打霸地

仆街 係公司用唔到FB 引繼

諗緊等佢岀新機先開始玩反正都無所謂 個活動百鳩幾日

勤力過玩li睇黎無水你好悶

li冇水啊清 反正機戰都係auto刷素材
同埋我ac d ssr都唔差
紅蓮+黑三一大力到仆街
獨角獸+宗介兩隻玩迴避type
仲有隻v可以拉打 全部都有用

仲刷緊主角起手刷到個人on99咁

又變左機戰POST

集會所入得未

琴晚刷左3次 total120抽2ssr
不了

本身你唔係玩緊啦 又刷過?

依家踢人

玩到一半發覺隊野9唔搭8

咁搞法刷仲多過玩

之前玩過類似呢d game 好相信自己之後會抽唔到 不如一開波抽靚啲

BTW 有無輕量級模擬器
公司電腦得I3 8GB RAM

仆街我好似調轉左黎踢
邊d係要踢既

係咪有巴打試左 攻腰勁D定4星腰勁D?

仲有名係我未見過
歡迎繼續刪名

4星for sure

你都出個list黎
我隨手踢左3個
有冇邊d係真係唔識 因為我好似全部都有協力過
不過唔知邊個冇lihkgac
好似全部都香港人黎

踢貓奴人生, 條友過左檔喇

GM 用開 NOX 定 雷電?
感覺BLUESTUCKS太重量唔想用
有無更輕量既選擇?

雷電, 但10連都係要重開一次, 唔係會卡loading

我琴晚深夜仲開緊集會場

雷電收皮率仲高 BS FOR SURE 但一樣好易彈

我屋企用緊BS
感覺好易彈, 唔算特別好用...

一開出黎 再入GAME 次次都要入3-4次先入到

一開波用BS 覺得好廢 成日彈同卡LOADING 之後試埋雷電同NOX 都係用番BS..用用下 長插手機掛算

遊戲 貓B 可否ADD ME

刷到再add saved

祝你刷到 3SSR 3隻惡魔人

刷到2隻都夠我開局

惡魔人同渣古

即刻過俾遊戲

格離PO個首抽好正
又主角 又咩咩柒柒咁

這些機會

格離POST 3SSR 唔拎?

想要男豬

中文版黎

GAY LO

added
但咪鬼用惡魔人
惡魔人d數值兩頭唔到岸
你升其他好過

諗住得佢咁岩抽到副駕有CUT IN 先放好友
見人地話Z都係垃圾
咁者係得返 性戰士 或者 波羅五號 可以升

今朝係咪有人要黑龍介黎打直???

講埋曬d唔識既名

得到仲未見過既5星裝1同2
升粒腎石到唔知邊個位

頭兩個我都好迷 唔知咩裝嚟

邊個會信

hey 我係中度

想問下用返光劍好啲定用斬蛇
因為用斬蛇個界面嘅傷高咗好多
但入到場發現好似光劍打龍1會快啲

多日無見既超人力架終於有新相

光劍，仲要考慮咩

@E唔識串
龍鬥靈 出左錶同裝
同估既差唔多
不過唔知佢光劍轉三連大劍會點

玩龍應該攻腰勁啲

龍垃圾職不了

有冇光3 join

點睇

連你都轉吉

btw 其實唔係1龍2吉1轉快啲咩
無龍點反傷

鍾意就開啦
冇駕駛員係好開始

差男主角
認真講既就開啦 有ZEGAPAIN EXIA 巴巴 主角 仲唔夠咩屌

吉單刷快過轉太多

用斧平a仲好, 反到屬仲可以草人同冰

轉包埋反傷

超時龍 680萬分

單刷吉單刷到咩

咩build咩裝

個啲玩具得你有

有個一場佢A左

我轉左場啦, 班撚樣單刷到光3裝變晒750喇

轉有時會轉到老撚咁遠

好似得

啲龍2裝得你會出 點玩

勁

大把人得尼到是但搵個吉都得啦

光3就好似龍5咁, 出劍斧仲可以賣d錢, 大部分時間係出火龍弓

呢度啲吉追求全攻型唔揸盾

斧雙槍buff完平a我就已經用嚟刷緊黑1, 估唔到而家仲有人玩

唔好侮辱光3 龍5咁耐以嚟50水up未出過嘢

單刷吉係槍咩咩?

炎水戒 槍斧2刀

隻吉拎黎打下黑龍2 又可以做下工具人

JAGA, 人地口巴出左10把都嚟緊, 仲未計冇貼上嚟個D

全民排斬屬 矛人侵禾玩

垃圾光3成朝未震過

得個 攻速回避 全白粒粒炎冰
再望下個ID 估計都係跟唔到

就係見佢係咁出個排先去打 乜柒都無
2號GM

連登最窮 哪來的十把 不嬲打咩都唔出

有神快拜

我係GM 第一時間 封左付費個AC 改番個機率先

好可惜既係 佢都係GM

一唔同你打就震

有無團侵垃圾龍/轉

有位 仲有幾場

又做到工具人, 即係槍冰靈

得個陣叫我

岩岩佢上面答左
炎水戒 槍斧2刀

尼個係 答你龍1 付費玩個BUILD姐

屌你

有D道理, 我兩隻都用冰職可以下下爆

gay佬add咗你了
遊戲add me

黒2-1

全谷爆傷 大大力

公平咩

吊, 公平咩

係咪就係你放緊10萬
比人BID左10萬01

唔係 10萬個條好多色

黑龍2?

個條連貫都上埋色

刷緊

我呢條值幾錢

added

BOTH ADDED

我估6-7

好奇怪,用二連撃鏈仲高傷過全橙攻鏈

係呀我要 但我而家冇晒石 hold 畀我得唔得?

放綠石
85:10000

有位叫

@間桐櫻

又轉口風

多左隻龍同你搶怪
3人同4人場咁測實唔準

加埋D石都可以再買隻令仔攻速介啦
所以之前我收65K攻速介收全色攻速介
其實我覺得值

洗濕咗個柒頭

收唔收石

唔啦 又唔係急買嘢

我明 好撚慘
我洗左50k都洗唔好
見到65K攻速介直接收左佢算
之後個攻速介40K放左比櫻

最衰我而家冇石

好慘
明明我全部裝都差唔多頂晒
但我對鞋全白
D傷都上唔到去

慢慢黎啦
一人刷龍1啦
刷1日出1隻
但好費水
我囉隻女黎刷
起碼賺到經同錢同光劍

你係3號GM

我用攻鏈高傷過二連
課長啲裝渣過我啫

你睇吓我同你啲裝有咩唔同先
你用攻鏈但用物攻手嚟拎hp吸
點會夠我高傷

囉呢把會唔會好啲

唔好啲白色粒粒
本來黃色 手多想佢變橙

有劍版了 劍靈冰

光手一定好過物攻手啦
跟住你咪諗吓用咩嚟拎hp吸

今朝用龍1實測 用金剛戒既dps同黑龍戒差唔多

金翅真係賣唔出鳥

由第一日可以轉 到而家乜職都得既時候 其實一直都係保持750水平 冇變過既

我留左比你啦
不過你幾時先買到?

幾錢先10k 得唔得
我得4k 睇下今日之內打唔打到6k

佢19%勇甲 加 SS都堆到 46.9%
仲要無連擊 咁都唔超時

用緊迴避鏈換埋爆擊鏈仲得了
唔洗弓/鬥/冰都4m

架仔已經580萬

槍雙斧？
我又唔係架仔
架仔天生高傷

好似係

有冇片
一定用埋啲旁門左道
妖術

搵唔到 好似前日見到

咩婊呀

槍雙斧
但頭先發現原來我只係條廢鳩
日本仔580萬

世界第一好謙虛

未有3連槍個時玩過但咁應該solo唔到？

開始有種揶揄味

梗係solo唔到
solo問其他大佬
我不嬲抱大腿

我條鍊靚過你 腰又靚過你

冤枉呀大人
小妹係真心真意咁由心想稱讚你架

想開機戰刷素材了

4星腰?自己收埋條更加靚放條渣既畀me
狼手夠唔夠我靚先

刷閪咩佢講到AWS SERVER有問題
者係幾時開佢自己都控制唔到

唔是我放的

認錯人梳
好似係口筆
忘恩

呢個畫面似曾相識 今日又係星期五
唔知洗唔洗維到下個禮拜2

4星鍊岩唔岩 有4條

琴晚打直左橙爆傷
好開心

個人prefer爆率
我把野18%,認真打唔打直好